[親生仔] Google Pixel 討論區 (35)

Google Pixel系列行貨問題
Google現階段未有對外公佈香港行貨消息, 各位有興趣巴打, 請自行尋找渠道購買。

磚咗 / Bootloop?
除了某些型號之Bootloop由硬件問題引致之外，普遍都是由軟件問題所導致。在一般情況下，手動進入Fastboot Mode，重刷firmware即可解決。
- 如 Nexus 5 型號，可能因Power鍵有污垢引起，清理後即可解決
- - 如 Nexus 5X 6P型號， 可能因硬件問題而引起，請參閱以下詳情

Nexus 5X 6P Bootloop問題
- 如經Google Play購買，可自己聯絡Google 申請退款或換機 (已過保養期亦可)
- - 香港Google已更改政策，所有有問題手機交由LG 或 華為負責
- 如經門市購買，請自行聯絡LG 或 華為代理
- - 經門市購買而又已過保養期，可自行找第三方維修中心重焊或更換CPU

詳情參閱：
LG / Nexus Bootloop 苦主請入

連登 Bootloop 苦主 Telegram Group:

- XDA 已有臨時的解決方法, 使受Bootloop影響的手機成功進入系統, 大家可以用此方法為手機進行備份 (只限已Unlock Booltloader 手機)
- 注意: 此方法並不能永久修復有關問題

實用連結:
Factory Images for Pixel/Nexus Devices: (需要 Unlock Bootloader)

OTA Images for Pixel/Nexus Devices (不需要Unlock Bootloader)

回帶

#33
#30
#29
#28
#27
#26
#25
#24
#23
#22
#21
#20
#19
#18
#17
#16
#15
#14
#13
#12
#11
#10
#9
#8
#7
#6
#5
#4
#3
#2
#1

lm

屌，p牌仔第一次開post加漏左上一個post條link

應該冇開
有冇setting望下

對上一部係g6
換咗好爽

我pixel2xl 換左都好正，唔好話g6

聽日出星際買塊imos
再買隻tws
好興奮

我叫左女朋友幫我台灣買返黎，買埋鏡頭貼先拎出街用

啱先痴衰咗兩塊
搞唔掂
巴打覺唔覺個moon偏黃
定我部lg太白

用兩野先貼，一陣部機有事咪連貼都蝕埋
mon唔比較冇乜問題，比較既話我部pixel 2 xl 就藍pixel 4 xl 就黃

上面拉落黎已經揾到，再唔係喺setting search night light

lg唔係不嬲偏冷架咩啲色？

部pixel3 XL 更新唔到個chrome
有無人幫到手

直接上apkmirror download最新版Chrome apk

機已攞，但要去數記換esim，舊esim只可以用舊機，都幾低能……

我都係數記，換一次機要比一次錢？

我帶埋嗰張qr卡去，如果佢收我錢，我實屌爆佢

其實esim唔係應該一個qr，部部機一掃就用到咩？
換機又要換qr，我咪仲麻煩過實體sim

其實我未換過esim...

哈哈，第一次唔收你錢，但個qr code用咗落邊部機，就只可以嗰部機用，換另一部電話掃就會無效……

我睇其他人話換卡會收9你錢

開頭第一日就有啲鋪收，有啲鋪唔收

後尾見有師兄講話分plan，有啲plan要，有啲plan就唔駛

知唔知學生plan收唔收

呢個真係唔知

唔該你先

pixel po爆po爆得越嚟越快
10日爆咗

啱啱有批大貨到左香港
拎機個時見到個靚仔巴打

imos塊玻璃貼，sensor果啲有冇窿，定係透明？

噚日朝見Status已經轉咗到香港倉，順便問埋佢可唔可以即日拎到。佢同我講話盡幫我趕喺黃昏6點前搵件貨出嚟，噚晚7點半去到好好彩地成功拎到，拎到嗰陣部機個盒封條未撕

估唔到可以聖誕前拎到

Mon都正常，四部較哂最光

好似係有窿+黑色圍邊
晏晝先去睇
去完答你

希望一塊過，有窿好易有塵積喺啲窿位邊度

好似話咩點膠3d
啲邊位會斜落去
唔會咁易積塵
晏晝包膠

開頭都想整esim，不過好唔放便，電話壞咗/要換又要去台搞，冇得即刻用

琴晚拎左機，個Mon 未有貼住但已經成個Mon 都油同指紋

隊長同我講未有航班資料
仲要等兩個禮拜

等咗咁耐，部機終於到手
由iPhone 7轉會到pixel 4
祝各位巴絲聖誕前都收到機

好撚開心有新機玩

部機穩定左就去搞

唔知3hk 有冇esim

冇
得19漫遊sim有

部pixel3 間唔時鎖機 個MON一兩秒先熄
重開後都係咁

so loyal

有關冇辦法執返下面條bar出黎 好唔慣

back home recent?

settings
system
gestures
system navigation

用gesture好正 冇左條bar個螢幕多左好多位

我都覺得係 左右swipe = back 好方便

學到新野 但點加返miss Leung keyboard入左keyboard 個到拉搵唔到

犀牛盾真係好難貼

搵到了

but can't find where to switch keyboard

係啊 28號朝落單

士多唔係瘋狂Cut單架咩?
我個Nest Mini比佢搞到要去英國買

我$50 google store credit

太遲了，我見我同日晏晝落單嗰啲都已經被cancel單

fuck...$50

我想買下買左犀牛貼既 你地幾多日先到貨 我12號話出貨到宜家都味有

買果日計一星期

有啲人話好易，有啲話好難。
應該係睇天份

我個背貼貼到一鑊"泡"，鏡頭位唔夠黏力，放棄左

旺角有冇moon貼鋪推介
想貼imos

有冇人pixel 4 用緊 esim

頭先上咗星際二樓就對住樓梯嗰間痴imos ，$338

英國貴勁多25%稅

電梯先啱

巴打覺得張貼如何

係
美國買計返$23X到
英國買$29X
不過我見英國買三腳頭唔使再加變壓器
同埋美國好多間都Cut單

Btw，我諗緊買唔買Pixel 3a好，因為本身用緊essential phone，同親生仔差唔多，仲要係835。但係Pixel 3a有titan m好似安全D

就咁摸都滑嘅，面部解鎖同埋Touch一樣都係咁滑順
重點係全覆蓋所以我收貨
不過我未正式用，以上係摸咗幾分鐘嘅感覺

之前唔記得係amazon訂埋鏡頭貼
想問下係分開買定係screen + 鏡頭貼要一齊買

有冇pixel3既VOLTE enabler係用得架

我無問佢可唔可以分開買…可能要呢度之後去貼嘅巴絲再答你

得返一張
有人訂咗

咁唯有搵吓仲有無舖頭有imos貼
因為我都係求其搵間

冇啦
冇鋪頭入pixel mon貼 有一間仲話
下 冇出過依隻mon貼俾pixel咁話

攞去收佢皮

去埋先達望望
都冇就星期一直接去srs算

即係上網買自己貼？

我兩部都有，pixel 3a正好多電又長氣啲，唔打機嘅其實唔覺粒chip有咩分别

而家想賣返essential phone出去都難
香港人好似唔係好識呢部野

Razer phone 2我都有諗過
因為見佢有120zh mon好似好正

essential 128gb, 3a得 64gb

我知
係諗Pixel 3a有titan m會唔會安全D

點解我部Pixel 3用唔到數碼通嘅eSim？

好唔慣渣大機單手玩真係要開鍵盤個單手模式先打到字

我用緊細4但係我個bluetooth耳機淨係打電話先用到耳機收音，用其他app eg recorder google assistant都淨係識用手機本身黎收音，究竟點搞

利申耳機用緊aeropex

係隊長拎到pixel 4 xl, 由部pixel 2 直接轉晒data
開始唔慣冇左下面條bar, 用左陣gestures就好爽

今朝始創二樓見到有 Pixel 機套，機貼有冇就唔知了

點樣用唔到？出咩error？

我pixel 3用緊smartone esim覆你

要開Developer Mode先可以加eSim，認到張咭，但無數據同打唔到電話。

我一直開緊developer mode，未試過唔開用唔用到！

有無插住其他卡？係咪用緊插住嗰張？
p3無雙卡雙代，所以要揀定邊張

無插咭

有無連住wifi認張esim？

唔知關唔關wipe咗機無咗個「Carries 唔知乜」事呢？

有呀，係數記門市搞

呢個？

殼我好早買咗隻uag
好鬼大舊

我最尾搵咗間留電話 佢有貨call我

我一部自己一部公司essential phone就算行原生都係好似差啲咁，但賣出去就唔值錢

好似係Carrier Services之類

都係Android好用過iPhone，想拎返部Pixel嚟用，但又怕去門市搞唔掂，好煩。

請問你哋買Pixel4係上Amazon買定街舖買？

今日攞咗貨，部slate終於到手

google

要active左 swift key先 disable到gboard

正常 因為唔比你無輸入法

amazon

依到大部分都係上網買架啦

屋企人想買Pixel4XL，唔知上Amazon買定街舖買好？街舖好似貴好多...

鬼域pixel4 128G 7199

係差好多 所以我係你就Amazon /B&H

宜家先入pixel 3 係咪好不智

屌, 而加google camera拍片冇得較像素，靜係有得set係咪4k
on9到一個點

好過嘅意思係指音質？

係

你閂咗4K咪即係1080p囉
咁咪即係有得較

師兄，你係sim轉esim定點？

我啱啱P4都有同樣問題，無網絡，好似插咗張無network嘅sim卡咁，但P3繼續收到電話，本身我叫咗smartone 12am先啟用我張新esim，因為我嗰陣先有wifi，但到啱啱點幾，等部P3無咗網絡，再開部P4睇先有返晒信號

俾多小小資料你，一年前我P3，sim換esim，係即掃即得，所以你可以問問數記，新esim係咪即時，定要等舊sim失效先得

綠moon

我p3待機平均 1%/hr 你地係幾多

唔好用火酒抹個mon/背，會甩coating

我有潔癖，返到屋企一定會用火酒抹晒全部機。
之前啲電話未試過抹到甩coating，係pixel 4 xl抹咗半個月後就甩coating，而家有個”控“

你係白色？

白色背面似係磨砂感的膠黎

所以唔用得酒精

我拎住部Wipe咗嘅Pixel3去門市搞，條友都唔識搞。

黑，而家個moon甩coating，後面就貼咗dbrand，所以冇事

ching唔痴moon貼？

美森3A優惠冇左了

有冇人部機lihkg開dark mode好怪
郁快小小啲會有啲藍色殘影

同埋喺setting度向右拉出返討論區嗰陣會有一大堆殘影

我有呀

jm9
唔support90hz?

唔關90hz事，pixel 3a都係，特别係有人reply左comment, 之後向右拉嘅時候

嚇死我
咁我當睇佢唔到

應該係個app問題好似上an 10之後先有呢個問題，啲animation姐，用落唔會有問題

巴打們拎左機個po就靜左

個個都試緊機，我都係第一日攞出街用

好正 兩個世界 返唔到轉頭

咁誇張！？你邊部換？

我P3換P4XL，八達通sim用唔到外，其他都好滿意

hTC u11+

有冇巴打個Google map ar認路功能會彈app 之前用過一次 依家一開就彈apps

想問下有無巴打上左an10 後wifi 唔識自己開自己連？
之前我放工返到屋企wifi 會自己連好正
而家無左

+1 以為自己問題添

犀牛貼同順豐重味有消息

有呀！我長開wifi，返到屋企會自己連

sim換esim？

佢係咪未停張sim呀？

我係apm搞，你可以去試下，不過佢都係唔識搞，係我叫佢照俾我，問咗好耐先話我部機唔得(嗰陣係P3)，我叫佢俾我啦，係佢面前搞，即掃即得，佢仲問我部機點買……

等緊犀牛個殼啊，等到就正式上手

唔係講緊呢樣 係熄左wifi 但detect到屋企wifi會自動開返同連接去屋企wifi

第一個？我未試過，聽日試下先！

ys pie果陣識自動開返 10就唔識

imos mon貼同鏡頭貼已貼 唔帶套lu

me too
搞到今個月data 要就住用

之後跌爆背

我都無諗過買，係Google Store 拖咗我成個禮拜cut咗我個殼單，我先轉買犀牛盾

真係唔敢祼機
一跌就玩完
整都冇得整

我慣咗一到樓下手動閂數據
因為入lift冇信號
入到屋企再手動開wifi
是否太痴線

鏡頭貼邊度買

clear cache試下？

我搵人係台灣帶返黎

試左都係唔得

你幾時買
我12號出貨到宜家都味到

我上網睇圖係有小小 但自己冇比較過

咦，我一樣都係12號出貨

寄出咗就去 HK 郵局查

台灣嗰度查就係16號已出口，
但係香港郵政未查到

大機 force 90hz
成績算係咁

一開始部部核電

同我以前部U11+差唔多

但係仲等緊機？

拎左機兩日啦 玩得好開心

您的包裹正等待清關機構放貨。 / 您的包裹已由清關機構放貨

你幾號係邊到買

比起我pixel 2 xl 重左啲 但其他perfect

用緊Pixel4細機
Force 90 hz,唔打遊戲
都係4個半鐘SOT
好勉強支持到返屋企完成一日
打機真係完全唔駛諗
但Pixel 4又真係好鬼好用，各方面都好正，比用IPhone 正好多

上年p3，我第一日都唔覺佢核電，忍咗成年，今年用返XL

細機電力都係係咁 無想像中咁廢 不過只適合唔打機既人

不過下年如果細機都係細電 應該會轉一次大機大電

其實正常細機的確係咁上下，只係今年幾間大廠不論大細機都係著重加強電力，特別iphone11pro細機直頭核電

所以先咁多人鬧Google Pixel今年完全無視市場同用家實際需要咁去做硬件

用pixel stand 差電都幾快

你哋部機有冇拖影
我以為係lihkg問題
啱啱開Netflix都係咁

黑背景一郁就有啲藍色影跟住

好似條片咁
係通病定我中機皇

pixel 3都有

冇得用指紋習唔習慣
求包膠阿

第7次cut我單
我唔玩了，屌佢老母

我新屎坑玩佢face unlock

相機會突然chok一下咁

VoLTE enabler pixel 4 v1

VoLTE enabler pixel 4 v2

報告 SMT 兩個都用唔到

mon貼imos用完真係返唔轉頭
透光 唔痴油 指膜 塵 有污糟都係用撥兩下就冇

睇返佢改邊個 band

未出pixel 4嘅貼

官網有喎

是咪即係睇 mcfg_sw 有無個mbn？

又滑

百幾蚊張

係三百幾。。。。。

唔係呢個咩？

我淘寶廿蚊張 一個月換一張都無咁嬲

我係康寧果隻

link？

係咪有黑邊ga？

係呀 左右邊我覺得唔係perfect fit 但用留唔覺 冇乜可以挑剔

有冇隊長+順豐係有料

淘寶嗰啲用一星期就成個mon都勁易痴油同唔清

有冇人同我一樣唔係好想pixel 係香港有行貨

不過想佢d services support香港..

face Unlock 好方便

香港有行貨有咩唔好

會好多人用 唔想好似iphone咁撞機

邊到睇到

揾極都無 係咪已完

我已經係已寄出 但入左張單無順豐no.

你係取貨方法個到睇到？

gesture真係幾正
依家撳其他電話都係咁左右掃

返唔到轉頭

部機比海關拆過收工先玩

就係無行貨，所以先用唔到Motion sense。
有好多功能需要向當地政府申請牌照先可以開黎用，而呢D地方係有行貨嘅地方。

咁你仲要唔要行貨?

拆個紙皮箱，定係直程兩塊處女膜都搣撚咗？

我都寧願要行貨

不過但係有行又味必跟美國bf 咁平

咁就一定，台灣google 特價完仲係貴美國幾舊水

幾舊水咪當買保養
點都好過望穿秋水都未收到機

我又覺得唔會多人用，香港人買機一係睇spec一係就剩係識蘋果，以前nexus年代有行都唔多人用

隊長會執埋紙皮箱比你 幾細心

啱啱買返舊機pixel 3xl 有咩要注意

係咪關稅事？us個價係冇稅

我寧願佢快d好過

銀行app...

巴打有無root 裝個 fingerface?
裝完用唔到。。。

等佢 support
其實都係得銀行幾個 apps

未root

Google 嗰 $50 仲未入落 account

做野到底有幾慢

你收到順豐通知味

點解巴打唔門市拎呀？

觀塘真係唔就腳

已收貨

佢有短訊通知定你去問

短訊

拎到問隊長攞個順豐code 直接踩上去順豐

恭喜各位

屌，唔撚會再買犀牛

我背貼都係咁，放棄左

面貼......

Sim lock有無方法搞 部pixel 3唔係解鎖版

裸機用算啦
真男人

裸機ing
不過個陣貪得意買左犀牛貼但宜家都味到

屌，你貼到好柒衰。

你跟住教學做無奶油會咁，係咪手殘

跟住教學
推嗰下唔知做乜鳩

imos 返唔到轉頭

細機裸機用size一流
不過電量同我兩年前部細機差唔多
接近5個鐘左右SOT,好勉強頂到返屋企
以今時今日標準真係好一般，難怪今代Pixel俾人狂插

推個下係要用力壓平，迫走啲空氣。

幾個月換一張真係貴
巴打喺邊買？

而家入哂塵
整都整唔番
哂哂啲錢

台灣。。上面巴打係香港貼都差唔多錢

btw大家新機退出嗰陣係咪都會有殘影？

之前係咪有巴打入咗十幾張
定大家有介紹可以去邊整番張mon貼

imos係除左厚左少少之外真係冇投訴

要用edxposed provide果個magisk

上年pixel 3a 幾時有leak
係咪冇4a？

上年11月有leak實體機

你講連登？定講緊乜？

連登番上一頁嗰陣

有，唔係pixel 4問題，我3a都有好，通常係㩒notification之後右拉就會咁，平時冇乜

nexus 5冇行 嗰時細細個周街摷都冇

佢講完句買咗十張，就人間蒸發

日日上連登唔覺

連狗話An10 bug黎

冇咩？我記得有嘅，係nexus 6先好似冇左

有行貨架喎 我果陣上google網到買既

係 咁當我樣衰睇唔到

即係唔係用 magisk 20.1?

想問下 pixel 開Work profile 同Multiple user 會唔會拖慢部機同用多左電？

到Nexus 6P都仲有行, Pixel先開始冇

google不嬲喺香港都冇咩人用，都唔知係咪咁先pixel唔賣香港

都係冇人用鬥spec永遠輸比其他廠

都痴撚線，要人比services,但又唔比人大賣，咁唔想撞機你買部essential phone 或者用番3310 一定冇人同你撞
如果個個都係你咁諗，咁就抵香港冇得買pixel啦

諗返起之前有人話5個鐘SOT既pixel 4 同10個鐘SOT既iphone 11pro都係唔夠用一日, 都係要叉電

冇得用motion sense 應該唔關有冇行事，只係關佢申唔申請到，因為係有行賣嘅國家user 黎到香港都會lock

Necud 5 mon多問題， Nexus6 電池會漲， nexus 5x lg +s808nexus 6P 華為+可以折埋

係呢個版本
但要用佢github release果個patched版
20.1(20101)

以前既我完全唔知nexus係google親生仔 只知見到LG logo就知唔會考慮

唔係，香港係有開放60hz 比人用。但前提係要你申請。佢無行貨梗係唔申請

開放同申唔申請到兩樣野, 同埋好多用到motion sense 嘅地方係冇賣pixel 4

得左啦 唔該晒巴打

嗰時lg好似都唔差，係g4死板後先搞到咁

以前用samsung一年就收皮然後對韓牌冇好印象
到依家samsung所有家電我都永不錄用

佢咪係自命清高 別樹一幟 個啲人

諗着係深水埗隨便買就算 反正部機都平

倒返轉諗會唔會好d 好野先多人用

話時話，essential phone其實好抵用(我17年年尾特價果陣買)，仲用緊(放drone用)

塊Sharp LCD panel真係好靚。
部機又keep住有update。
係個相機垃撚圾

low key少少想
清泉感覺良好

畀錢好似得 有解鎖網

我成日覺得其他人見到會以為我用緊大陸機

恭喜

冇

我唔知其他方法lu 等人答

舊機erase sim 都唔得？

唔用機殼 show粒掣同光面背
認唔出係佢哋鄉下仔

that'shong Kong

最強Google fans MKBHD

其實佢講得合理
嚴格嚟講Pixel 4交出嚟嘅設計係唔合格

唔係話Pixel 4係一部唔得嘅手機,我自己都有買
但大家係真係對佢有更高期望
希望下年Pixel 5會爭氣啲,尤其2020年iPhone會出大招

Google唔做番靚Pixel個招牌嘅話又會變番以前Nexus咁

samsung係個死人os垃圾，hardware我又冇咩野

佢行stock android但都係有啲唔順咁，係pixel先咁正但佢個mon熄左係黑過pixel 3a

其實佢個pricing做好就無咁多人屌
現價減150usd都收貨啦

好耐之前我用果部note2 一年未夠lag到仆街
最後頂唔住trade左佢換左HTC 自此都冇用過samsung手機

不過呢幾年android進步左應該好過以前好多 我見啲FD用都OK 不過有得揀我都唔會再用返佢

刷左cyanogenmod簡直係另一個世界，啲spec其實可以用幾年都得

個價一定唔可以太低 但又唔可以用哂最勁既野 因為如果用哂果刻最好既 其他廠仲會唔會繼續出?到時變左直接內鬥 根本無好處
所以個定位變左硬件落後軟為主 搞到ON99咁

呢個版本是咪過唔到 SafetyNet?

我又無試過喎

咩叫舊 esim 只能用舊機

esim個qr code，一掃咗就淨係得嗰部機先用到，其他機再掃都無用，要去數記停用舊嗰個，佢俾一個新qr code你

過到

點解會咁架...
淨係Magisk 係過到safetynet
一開左 EdXposed 就fail 左
係exposed 裝 hiddencore 開chrome 彈app
已經係 Magisk 同 EdXposed 度 hidden 左 store, framework 同 service

USD799 pixel 4 xl 128gb 係我接受到既價

23/10 Amazon落單,第一次送去BNS嗰陣俾個送貨嘅丟喺個倉門口搞到唔見咗要出replacement, 前前後後搞咗2個月
琴日終於收到部機...生日禮物變咗聖誕禮物

都好呀，恭喜巴打

11pro完全係唔同班數
今代11pro同Max都係核電黎
電量拋離Pixel4幾個身位
要電量11pro真係不二之選

今日完全關左90hz顯示咁用
用電量明顯好左好多
估計SOT有5:30-5:45
可以正常夠用到一日無問題

今代加face unlock ,雷達，90hz screen,全部都好玩好用，只係部機同時又要用細電，係玩鳩用家。
真係估唔到Google玩咩

7點出門口開始用

你地有冇試過有時係褲袋拎出黎果陣tap to wake 冇反應，部機冇always on display?

嗰個閂左唔係剩係唔force use 90hz?

完全關晒，全程只係行60hz

90hz係好流暢，過場仲順滑過IOS
但電量頂唔順就係頂唔順

用耐咗應該會好啲？Android識點幫你慳電

用多排先知
但90hz，60hz浮動咁顯示好傻b
直頭set全程行60hz算

試過 應該BUG左

有冇巴打介紹下type C 耳機???

試下裝埋magiskhide prop config?

成日拎出嚟嗰陣都唔識著moon
要chok兩下樣先識著

btw 長開咗90hz仲使唔使開流暢顯示？

裝左啦 都係唔得
應該係EdXposed 既問題

開左呢個未

原來就係差呢個tick
唔該晒巴打

有冇人等緊pixel buds

我買個USB-C to 3.5mm轉插之後用番以前用開個earbud

已經買咗Sony 粒豆 下代啦

更新左後d電去得超快

四角受唔到力已經係設計問題
塞唔到正常size電係能力問題
無wide鏡係工程師毒到唔影相嘅問題
慳果少少ram錢係腦有問題

咁多問題我以為係用緊nexus
完全無premium感

iphone 賣得貴都有人買係因為apple幫你解決晒D問題
買左返去淨係用就得，唔洗諗要應付咩缺點

htc班廢柴咁屎
炒晒佢搵LG整啦

Lg唔好得去邊， 但google出過影星mode但唔係pixel出ultra-wide真係好搞笑

點解冇人屌

傻你老母b

me但都係睇下review先，希望唔係靠信仰黎買啦

有時真係唔明google 諗乜

次次都好似拎d 實驗品出嚟

pixelbook 人人讚，但下代pixelbook go 就無晒d 好嘅野

有無巴打pixel 2xl已經收到「Feature Drop」？

負咗佢老母皮啦

幾時出pixel buds

好似話出年2月定春季

btw有冇巴打有透明嘅軟邊硬底殼推介
以前用開Ringke,但佢今年冇出呢啲款

香港好似有賣spigen 隻透明殼，但唔知好唔好

睇黎佢張pixelbook go target返做laptop多啲，但其實pixelbook除左3:2 mon同可以當tablet用仲有咩好啲？

個樣比人讚話好靚，特別係 aluminum 同玻璃 design

trackpad 隔離個 rest 幾正

無 tablet mode 即係無得寫嘢

pixelbook go有touch唔知有冇得寫野呢

但我覺得pixelbook go以laptop黎講都好靚，同佢pixel沿用返同一種設計，但如果pixelbook go粒power button可以同pixel一樣用返撞色或者唔同顏色就更好

有無巴打已經收到

另外有無訂左pixel slate既巴打講下評語

希望佢快d出pixelbook2

我啱啱先買左 pixel slate

我都買左 我覺得m3都係有少少唔太順
不過純拎黎上下網睇下片睇下戲係夠用

捱到去pixelbook2再轉應該

dllm 我部機仲係 google 度

好大部，個keyboard cover有啲on9，基本上要平面先用到，放上lap要就位
打得幾舒服，如果tablet mode最好都係拆出嚟，成套嘢揸都幾重
個chrome os有好大發展空間

真係建議如果呢到重有巴打係1516緊m3定i5
我會建議起碼上i5

聽你講完我都有少少擔心

但hp 用m3 d 人又話好順

點解google 會出事

基本上好多app都重係唔support tablet同laptop
所以都係用翻chrome web版好過

認真唔算太順

power support

如果用web版google photo 喺file會揀唔到相
btw wallpaper app無得link 去其他app攞相，要用自己相一定要down落嚟

基本上chrome OS真係一個半製成品 唔上唔落

用Chromebook 本身function係無問題，如果講新加個啲新野係差少少好linux apps同android apps。

明明pass咗safenet
但開唔到銀行app/google pay

google pay解決到 滙豐唔知得唔得
你hide左magisk manger未？未就hide 最好改埋名
magisk hide埋google pay同play service
裝埋呢個magisk module
Done

裝左上面個module之後reboot
清除Google pay app data 就入到

廣角固然有好過冇
但係手機廣角真係好唔掂 得samsung算ok

我地要信google大法佢會用calculation搞掂變形問題

所以啲人講到無廣角就好大件事我又唔覺 咁佢整個zoom鏡玩下其他嘢都Ok嘅，反而3個廣角前鏡又走去cut

唔該你先下次試下 今日reboot咗幾十次
除咗enable soli
仲有咩magisk/xposed module介紹

大合照selfie 只有影到同影唔到
無話質素好唔好

舊個無線叉電叉唔到

有冇人覺得開唔開force 90hz 啲電量都差唔多

細機Force 90hz
sot 4hr 左近

force 60hz
SOT 5.5hr 左右

用左細機幾日，Force 60hz係夠用一日的，唔打機，中高用量Whatsapp加YouTube等Apps
8點出門，晚上9點一般仲有20%
俾各位擔心電量嘅做個參考，都係嗰句，打機唔駛諗Pixel 4,直接買11pro la
買咗Pixel. 4無後悔，聽歌睇片上網傾電話都係最Top，樣樣都好滿意

睇返spec selfie cam pixel 3 wide angle 係97° 正常cam係75°，pixel 4係90°，咁睇其實pixel 4係cut左正常cam而唔係wide angle

用左幾日pixel 4細機，電量都還好，畢竟粒電細係事實，用作日常娛樂（Lihkg, YouTube, Spotify, ig, fb...)都叫做勉強用到一日，無預期咁差
但單手操作時成日hi到mon右下角，追post個時成日飛去最底

利申 手細巴

我覺得pixel 4 個cam 夠wide 啦

我都近期發現3a個前鏡都幾wide, 揾下先知原來個前鏡都有90°，計落係cut正常鏡多過cut wide angle

呢款香港買唔買到架巴打?

我過幾日飛東京,定應該東京買?

諗住Boxing Day開新機有得用，點知傾電話mic冇聲，錄音乜都試過都係冇聲rip

又要搵方法寄返去美國

有冇人用緊pixel 3xl有倒水電問題

有 唔知做咩呢排用多左電

星際2樓都有。
對住電梯果間

廣角影相好緊要喎

有冇解決方法 聽講轉返用pie會好啲？

其實4xl 都唔係D YouTuber講到咁差啫

我諗係價錢問題，同埋佢地既expectation

同埋我睇過ifixit 個tear down 明明佢US版個NFC controller係support felica
垃圾Google唔肯比錢買licence

Thx Ching
陣間去睇吓先

究竟幾時有4A流出

塊338 imos都遮好多下
不過真係好滑

點樣遮好多？

兩邊
打字嗰陣個keyboard好怪

去左旅行唔記得飛線 sf聯絡唔到我 好怕佢唔知將部機點搞

SF無網上無客服咩？

仆街喇，訂撚咗添

都ok
睇慣咗都接受到嘅
不過都唔係話太抵玩
啱啱手多整起咗塊嘢
入晒塵
下次都係買返啲平嘢
幾百蚊未用到殘就換好晒料
入塵都唔換得

估下Google 會唔會cut撚咗 a series (4a)
咁多人讚仲唔係要拎走

唔好留意就ok 但真係好滑

機到左先發現買錯左細機殼
有冇Ching要google 官方細機smokey grey 既殼,有既請tg我:

冇 唔想轉pie

slate 有冇得裝android app？

大部分都可以裝正常運作
有少量裝倒不過有問題，例如PS4 remote play

有無裝Linux？

用緊nokia 7plus而家有freeze screen 問題，想換機
見到pixel 3a 價錢都幾抵
但慣左n7p 既大電量，轉3a會唔會唔夠用？
其實用量唔大，平時出門口用到收工都仲有50%+既電 (n7p)

我update完pie factory reset完冇呢個問題
唔知係咪software都關事

電量我覺得你慣嘅用番3A XL好啲

留意下n7p screen on time, 咁先可以答到你電量夠唔夠用，如果唔係只講idle time都冇用

想問下security做得最好嘅機係咪pixel 發生咗啲唔開心嘅事想換部安全啲嘅機

imos 有兩隻，ching買邊隻

佢應該係講玻璃啦，膠果張全透明，唔會遮到啲邊

用唔到remote play？

邊隻防指紋好d

係。
買3a touch wood有第二次都唔怕

康寧果隻啦 幾滿意

第一代全新都係千幾入唔入手好？ 🙄

Pixel 3 二手見都唔洗2000

但我想要全新喎 🙄
睇中白面藍底嗰部

請教，Now playing係咪中文歌唔work?

work 嘅
btw 呢到覆po唔該不推文

未試過中文歌得 淨係試過英文歌得

用咁耐都未試過中文得

真係未試過得，又唔見有setting可以較野
Ching可唔可以教下路

唔該巴打 而家去amazon買翻部

有冇人識點較勿擾模式 明明已經開左 但收到通知都係會震機

去Setting/system
之前有個設定叫Rules
可以揀去到某個location或者Wifi後
自動轉做震機/靜音/鈴聲
用左兩日後呢個功能自動消失左返，再搵唔番，似乎被Google隱藏左
各位Bro用唔用到呢個功能
因為好方便，一番屋企就自動靜音，出街就會變番鈴聲響機

人在澳洲, 見pixel 4好平想買, 又咩要注意？

有幾平？

注意係咪鎖sim

AUD849

通google啲新function都係會放比某啲user做beta test, 但隔一排又會hide返，可能過多一兩個月會official release掛

點樣set eSIM? 係設定度搵唔到嘅

Pixel 4 XL啱啱到手

update左最新未？

update咗就有，不過要落門市到搞eSIM好煩

其實試新嘢係咁

btw 用不推文

計埋稅？

我用緊數記esim，又未去到好麻煩

最煩就係個qr唔係跟一世，邊部機掃咗就淨係嗰部機認到，其他機要去本市出過新qr

想問多一件事，而家又唔見咗個加sim card果個位嘅

setting network ，sim右手面有個+

買左塊Slipwrap嘅磨砂膠膜貼部Pixel4
因為用慣裸機，但始終Pixel4背部係玻璃，都係要保護下
貼紙開口幾Fit，15分鐘貼好，唔鐘意用保護殼嘅Bro可以考慮下
仲有塊玻璃mon貼送，但我買細機貼紙，佢寄左大機XL嘅mon貼俾我
所以都係無貼屏幕直接用算

我都試過，restart 部機後個 + 就出現番。

印象中每次大updat後，都要reboot先用到esim

我用緊 ClubSim 個 eSim，在 ClubSim App 裏有功能可以把eSim 轉移到新手機，全自助的，唔使去門市搞 😛（申利：無第二部機，無試用過）

數記真係要學下……等我反映下先！

無錯，係要reboot之後先得，有時間限制。加咗一張之後個+就唔會消失

我啱啱去咗數記整，佢比咗個qr code卡我。再換機就再掃一次

你意思新機掃返個code？

我就唔得喇(不過我就無刪舊嗰個)，佢張卡都寫咗話，淨係可以注冊一部機

同埋唔知係唔係我對眼有問題，覺得個mon偏黃。之前用11+好似白啲

其實feature drop係咪同平時更新一樣咁就收到

係偏黃啲
用耐咗冇對比就唔覺

我都係U11+轉過來，我反而覺得pixel 藍D

行轉秋葉原就見到好大幅廣告
香港幾時有行

咁耐都仲有全新？？？

4a有指紋解鎖

裝左fingerface後，我又覺得無乜問題

手汗撚表示指紋解鎖冇用

好想知道個spec

fingerface撚輕鬆解鎖

終於有leak

咁應該買4xl
-200or more 即扑錘

4a來了

4a個spec好過4
起碼有指紋同3.5

Google係咪打算以後都出a機
係嘅話應該冇人會再買flagship

希望今年有128gb

剛買咗部3a XL , 好正

下年又可以十二月平換 4a

希望4a有行貨

你買左幾錢

400 USD

咁平~係邊買

Amazon , 白色先咁平

希望有128gb, 64真係副手機先可以。

我都禁左部4xl 128gb

同埋Google announce 佢哋部旗艦機個日期擲晒界 過多幾個月又出新U

得一個cam鏡頭位整咁大塊玻璃做乜

但咁先做到最好嘅integration... 唔一定要追最新最快嘅hardware

想問下你地用4xl without motion sense 大概有幾耐screen on time

4A又放棄左face unlock?

最平果期好似360USD左右

慳錢掛

snapdragon轉左出新chip嘅時間，原本好似係8月定9月

尋晚係尖咀見到有人用pixel 4 不自覺咁叫左出聲 嘩係pixel 出來

唔少想買pixel嘅人都係貪個相機靚同埋純android
其他嘢我冇所謂
Mon大電大就得

我見過人用白3a都覺得好驚撼

係邊位巴打相認返啦

佢仲有呆咗咁望著我

呢度買得pixel 4嘅都唔係太多姐

其實睇唔到佢係大機定細機

上個禮拜拎機果日見哂啦

unlock咗bootloader有冇方法裝 Netflix

同埋撞機機會細

咁咪有機會？

3a到手啦同v10講byebye

係原本8 9月但好似835開始轉左12月，所以先搞到咁

v10

1年保養內燒底板整好用到今日 終於可以同佢道別
btw想問3a有冇live wallpaper? 我見揀wallpaper個位除左宇宙實景同埋livewallpaper係黑色冇得用冇得揀 其他普通嘅wallpaper都係用到 係要更新還是我set錯左啲咩？

3a冇live wallpaper可以上xda睇下有冇，我essential就試過得，但3a就冇試過

用咗3axl幾個月 到宜家都人撞機
之前用sony xa2 身邊幾個人連色都一樣

Chromecast幾好用

而咪用我有一個都唔知有咩用，stadia香港又冇

新手上路
有無巴打可以pm介紹我邊到買Pixel 3?

屋企冇smart tv冇apple tv，所以覺得好有用。。。

setup好輕鬆 老豆老母都識用
睇Netflix好過睇cctvb

smart tv原本都已經有，同埋屋企裝晒now, 睇戲都方便，搞到個chromecast唔知有咩手

有冇smartone巴打成功開到VoLTE

邊到有大機case買用住先 犀牛盾仲未到但啲野終於到齊隊長到 諗住聽日殺上去拎

星際二樓對住樓梯嗰間應該有
嗰日貼完imos佢有問我使唔使買埋殼

冇

之前好似有post話pixel塊Titan m被人hack到
想入手pixel，係咪會好易被hack，求指教

咩post 邊個講。。。。
titan m點會咁快比人crack到
咁易搞掂d加密chip
google就唔洗出到100萬bounty啦

加個 google home 聲控

咁我想問unlock bootloader + root會唔會影響Titan m功能

得開電視閂電視有時攞遙控仲快，屋企細

之前睇過就話titan m粒chip係有circuit連落power button, 唔係單純software層面將啲野擺落去，所以root左之後都係會繼續用到

(利申 唔太肯定)

我最想知POPO 可唔可以 bypass password 入部機拎資料

其實都冇乜揾到pixel被hack嘅新聞，唔知係真係冇人用定冇人hack到
我當初買pixel 3a其中一樣都係貪佢有titan m

最近係carousel 見到好多3000蚊 2手pixelbook, 好唔好入手玩下
第一次玩chromebook

我屋企都成日用到 開飯就播YouTube

let me google it for you.

我啱啱都黐咗。
左右兩邊又真係會遮到

Google Play home page 有個優惠課150up -30
記得拎

有時睇野會留意到 但大部分時間都ok

2020年1月3日到期~~

呢個我有share過
係驚popo 都係照開到啫 你知android架啦

幾時可以fix camera bug

係我撳壞咗個音量鍵定咩
點解撳落去咁大聲

佢D制咁clicky 大聲係正常

嚇死我
之前唔為意咁大聲
以為撳壞咗

而家un唔unlock到bootloader?

坊間啲畀錢software係咪真係破解唔到？特別係啲為“忘記密碼”而設嘅software

有咩好買

有冇人用amazon買,出左追蹤 ID (UPS) 四日
但係擺上UPS照話 "UPS 找不到此追蹤號碼的寄件明細"

咁 Amazon 入面係點樣

ups同i-parcel唔同

但佢係用UPS出貨

咁你 click 個number , 有冇咩 update

我上次black Friday 買野都係過多幾日先有野睇

個number冇得按

26號撳，今日已經收到

我反而覺得nexus 5個mon好靚
係tune色有d參次, 容易收到黃mon
個陣d人換到唔黃為止

但水貨冇volte

應該未開始送 去到step3先開始送貨 等下啦

Nexus 4 都係LG, Power制又係好易壞.

咪即係多問題囉

個power制真係好流
有次唔少心跌Nexus5落地 部機冇事 係個power制粒膠跌咗出嚟搵唔翻
依家每次開機要用髮夾篤佢
on off screen map翻用 volume key做control

pixel 啲制好實 係咪正常

4A 又係得 4G ram ... 呢個年代比多2G 都好 ar..

知唔知觀塘有冇 部機到手冇case好驚佢花
犀牛盾又未到

正常掛
我嗰部撳落去啪啪聲

早一星期壞左mon
不過入過水換過電捱到而家算勁
個mon死前紫紫地花花下咁

btw而家用緊部p3問題多多
又死sensor又剩
而家相機後鏡連focus都做唔到
矇過睇thisav

反而超近境（5-10cm)冇事

請問有冇人知用左esim係咪可以當雙卡用？定佢會取代左實體sim個位？ 岩入左pixel 3 , 唔敢入esim住

fake news
in google we trust.

我都覺 點解影相好似咁差

150

google過似乎好多人中招
上到Q死sensor，冇左自動旋轉、傾聽話熄mon，有人話連flip to shhh, squeeze google assistant都冇埋

影相明明上星期六影完冇事
今日先發現有問題
google完又係大把人有同一問題
放喺架上都會搖搖下

同埋好似未有解決方法

esim + sim，Dual sim dual standby

開心駛用中！

pixel 3得咩？

Pixel 3 android beta 2定3，可以dsds

依個聽過 但唔係最update既10

直接上4啦，或者3A都可以！

blackfri先買3 起碼年半

巴打，教我呀，得個qr code，唔識入esim落電話，打去hkcm問佢叫我問返Google

Pixel 3唔得
因為得一個IMEI, 所以冇dual sim standby, 一定要切換

你咩機？

setting，network，mobile network右手面有個+，撳咗後跟住做，無+嘅reboot部機

多謝巴打 已成功入到 但每次開機問我用邊個，簡左之後另一個就打唔通電話 why...

用咩機？係咪P3？

P3正式嚟講係唔support 雙卡雙代

............................... .... P3, 但我用到esim wor巴打你咩機 可以好似雙卡咁用？ 我好嬲豬呀

3A同4都可以正式用到dsds

3係android 10 beta 都可以，但要自己刷返轉頭

原來stadia跟一個Chromecast
香港只能等

仲要跟ultra, 但chromecast唔知support未，一開始剩係support chromecast ultra

有😁

😁

第一代？google都end of support喎

即係點？水貨唔保？ 🙄

姐係pixel og已經唔會再有security patch update, 除非刷lineage等人patch過黎

而水貨當然冇保養，香港所謂行貨都係英水多，保養係賣嗰間舖保，最多同你ship返去英國整

純粹係有個疑問點解會買pixel og姐

原來之前個shipped 係呃人
頭先先見到Package has left the carrier facility
8號前黎唔黎得切送到架

life time original quality backup

有冇辦法排一次menu入面啲apps
勁亂成日搵唔到想搵隻app

想買部3a 有無咩店推薦

觀塘唔知，但可以試吓去觀塘廣場睇吓有無

之後2021年 out of life

但要pixel og影嘅先係啵

b&h amazon都ship黎香港呀而家，但佢地應該仲放緊假

app drawer入面冇，得home setting/suggestion嗰個揀

轉launcher

pixel launcher 有hide apps功能就好 基本上好多apps裝完都唔洗再開 hide左佢方便好多

就係差呢樣野

冇得hide app差好遠 有啲根本用唔著又冇得hide

呢個功能其實應該喺develop嘅時有得set你見有啲app係可以set唔show 喺app drawer就知，但developers好多都冇搞

用其他Pixel影完之後過啲相去返OG Pixel

之前見過外國唔知android authority定9to5嗰啲話過返去og再upload都唔得，只要唔係喺og影嘅話

mon又差 又lag 舊電又唔得 不了吧 為咩？

又冇話一定唔得嘅 睇佢心情囉

pixel 4A好好丁

咁一定係launcher有好好多啦 又唔洗逐個apps入去set

我寧願唔要打窿mon

Leak無提到有128GB

我覺得打窿同壞Mon 一樣

有notch好過都唔明點解buy打窿mon, 根本個窿上面嗰啲位都冇用，正正經經擺喺中間整notch咪算囉

我想問GOOGLE自己係唔係已經唔會出手錶 等左咁多年都冇

早排先話想買fitbit

只要copy 去pixel 的相
就會無限 upload to Google photo

Download 啲甜片都可以上

發現有時google map同埋play store d帳單email會變做殘體想問下有冇解決方法

有冇巴打試過buy and ship寄失咗件貨？

希望新嘅一年Google 香港會有行貨

新年快樂
新一年繼續搵有邊間可以成功轉運唔會 cut 單

終於係過期前用到$50 送到去一個倉

新年願望係某日瞓醒突然用到motion sense

用緊 Pixel 4 XL 覆大家
有冇啱用 type c earphone
HTC U sonic 呵唔 compatible

請問ching們， pixel 4 返泥香港用有冇功能係失效?聽講motion sensor 唔支援香港，謝謝解答。

要motion sense work一定要root裝Xposed

咁ching有冇咁做? 冇 motion sensor 好似廢左部機

所以我等4a

噢，等下HTC 有咩搞作。
但已經等到想死。

有冇巴絲用緊4XL又用8仔SIM，係咪比google抵制咗用唔到8仔function㗎

尋日行過始創，
二樓有 Pixel 3/4 的玻璃貼..

應該得日版先du到

美版Pixel 3用到

係呀，4已經唔得lu

印象P3無分乜版物版，係P4先分返唔同地區版本

Pixel 3最少有分日版同世界版本(美版，歐洲版，台灣版etc.)
日版有FeliCa eSE, 但係冇eSIM
世界版本就相反

edexposed正常使用
銀行app, google pay, netflix而家都正常
但係soli有咩用

有冇巴打個個相機有問題，會跳下跳下咁

pixel 4xl

應該唔關p4事，google過其他pixel都係咁有類似情況

係咪類似咁：

How about 小米？

3仔無事

我都係，但我個問題唔係搖鏡頭
係唔識得對焦

咁可能係硬件問題

仲有好多問題之前都有講過
唔識自動旋轉、死sensor
心諗用開都好地地
升完Q就中伏多災多難

換機是皇道

冇motion sensor姐係唔識sense你隻手申埋黎，咁都只係face unlock慢啲咁解

窮JJ冇錢換
google support forum都見有唔少人出事

啱啱換左數記esim 開心使用中

其實有咩咁特別

冇空返個slot出來 去旅行方便D

係咪求其買個10蚊兩腳轉三腳就得

Pixel 3可以去邊換電？得返87%

係，或者去特賣場買隻3腳原裝pixel叉電都得

好好手感

頂多陣到80%, 換機

XL128GB 要9K
不過日版又真係地表上規格最完美既Pixel 4

影相有聲

用香港SIM會唔會cut到聲
好似話就算美版機插日本本地既SIM都會有聲

無保養嘅水貨買一部夠哂

我記得之前去日本換左日本卡影相都有聲，嚇左嚇

唔係掛
其實之前ifixit拆部機個時睇到個nfc chip set係support Osaifu-Keitai
btw 日本版p4xl 成九千銀太貴

chipset support都冇用，Google冇同日版以外既機買授權

我想比錢買

比錢買日版機

信得過?
我仲諗住話上amazon uk買

有師兄話係原裝嘢，我之前就買過個6P叉機都仲用緊

佢仲有chromebook個45W叉機賣

45W同60W上網都有得賣
係唔係原裝就

原來我個enable soli function唔到
edxposed有冇白名單要入
定係adb shell方法都可以一勞永逸

係咪要比$50換esim？

諗著買佢25蚊隻既remax 18w pd叉電火牛

學到野原來個accessibility menu 咁有用
setting到開完 2隻手指gesture bar向上掃就會出
仲可以熄mon添

即刻跟風整咗

我想問pixel 4 用唔用到CSL 嘅 e-sim

呢個menu冇animation，所有野者好似好窒咁，但為左粒power button先用

xl 用緊

adb shell左你重開機都要再整過

用兩隻手指拉上再禁一下制我選擇直接用手指禁power制熄左佢

有時2隻手打字完啱啱好

驚個power button壞嘛

邊有咁易 咪自己嚇自己

好少重開機 其實冇問題

唔明點解咁多用iphone x以上嗰啲都開
真係cls比鬼佬笑殘疾

我果陣都係咁諗 點知root 完裝下野又要 restart

咁xposed module係用咩原理 重開機可以繼續有？
如果改build prop
仲過唔過到safenet

佢唔係Detect 你有冇改build prop 係 detect 你有冇 root / 有冇某D file 喺度
e.g xposed
利申 買完第一個星期ROOT左玩左陣 soli
之後嫌太快熄左

咁我試多次用magisk唔用xposed睇下work唔work先

上XDA搵 solution
你要既野喺晒入面

我係睇開xda
但我edxposed裝
裝咗之後用whitelist嚟pass safenet
之後呢排就用唔到enable soli
xda冇特別講要加邊個做whitelist

唔用就唔壞
一個唔壞但又唔用嘅制 有咩意思

不如一直用，等個制開始神神哋，先用呢D 替代方案

唔用電話佢就唔會壞

唔洗 你walkin 直接同佢講你想要換esim就得

點解我去門市問佢話要比$50手續費

其實唔係唔用粒制，而係減少耗損，不過都睇下邊樣方便啦擺喺枱面就掃上㩒方便過㩒制

2020年要呀 我行左3,4間都要50蚊

呢個唔夠多唔穩定
google pay/ netflix/ hsbc app有時得有時唔得
所以我直接用whitelist再加番某啲system for gravitybox etc

Google pay時得時唔得係真 暫時亦係死症 ed表示係網絡問題 但我唔覺得係 希望佢遲d fix到
hsbc app有專用xposed module防root detect
netflix無用開 唔知
我之前第部機用pie都會有失效問題 但轉左p3 an10之後都無試過

SIM 換ESIM都要?
你唔係加張ESIM落你AC喎

係呀! 唔通真係咁等錢洗

當然 smartone sell hong kong

用左部黑色3a半年想換機，有無人有興趣
新淨有用mon貼，有盒。

有興趣tg:

有無人有4 xl mon貼推介？
上網做過功課，好似仲未有照紫外光燈貼個隻破璃貼？

依家傳緊4a無xl版

想問下ching有冇試過喺啲細舖買3a
我見都幾平

amazon好過 唔洗擔心買鬼貨

請問幾錢

請問而家係咪得amazon 有得買case同mon貼？
諗住買部3
新手入坑有咩要注意

2500-3000左右

部htc開始打柴
我都想入部3a/3a xl
amazon冇左特價貴出面鋪幾舊但真係好驚鬼貨
好難揀

買4

我同人買左部2手P3 check返部機既IMEI先知原本係64GB 但部機係128GB
應該係積木機黎 佢張單係屯門D細鋪黎 可能佢都比人水左以為係全新機
不過部機無病無痛就無所謂 係除左前鏡入左塵之外都無其他問題 唔知係咪間鋪頭改裝果陣入左塵 不過我都搵人搞左 暫時都無再入塵

4對我黎講太貴
玩開nexus唔係好接受到

依家出入要戴口罩就開始恨部4無指紋

agger

其實Nexus 6開始都唔係平。。

買大4 黑色$749
貴過 bf 50美仔

我淨係玩到4咋 5x 6p都唔鍾意

4之後都仲有5同6先到5x 6p

5我都好後悔冇玩到 之後就太貴
依家想做番親生仔

先達有pixel薄款case 透明/有色都有淘寶貨 貼唔肯定有冇

除咗amazon仲有好多case/貼嘅大牌子
uag, spigen, Whitestone some glass etc..

巴打你standard咁低嘅
咁都無問題接受到？

點樣 check IMEI 可以睇到原本係咩gb數？

可能我當佢係過渡機咁用所以覺得無問題掛 3000蚊買到128gb算係咁啦 仲要好新淨下 部機又無咩問題

我係呢到CHECK

巴打應該好有錢3000碎銀過渡

今年堆855機睇唔岩心水又要換手機 唯有買著2手機頂著先

請問有冇人知， 我可以點？

Plug in 咗就出咗呢個通知

仲要聽朋友講話smartone 5g好大機會轉用華為

深水埗福仁商場都有$10-20嘅

1900？我都唔知幾多

新買？

pixel 4 xl 點樣先有黑色嘅boot animation

已經識別到日文歌

應該係你部機用dark theme就自動轉

3000蚊買到128gb?
因為係二手？

係呀 不過機主買返黎果陣已經係積木機黎 勝在好新淨咁囉

我用左都冇轉喎

我用sudio藍牙耳機聽到歌 但就通話嘅時候冇聲都收唔到音 睇設定明明係已經允許左通話時使用藍牙 有冇巴打知咩原因

玻璃貼先達都有 地下嗰層 40蚊好滑手

pixel2/3嗰條？

我試過p3嗰條用落p4度，無問題

Thx

DLLM
原本部 pixel slate 話 6-7 jan 會到美國倉

今日又話 delay, 已經係第三次 delay

我11月27 買架，屌你老母

send 左email 屌柒佢然後叫佢同我cancel order

無行貨之前以後都唔會再買 google 產品

都唔知係唔係有心去做生意

機係新買， 條線係之前華為機用， 額外係街買，有2條， 2條都用唔到

唔係p2, p3, 我係街邊買的

點解唔等埋呀巴打 都等左咁耐

等到嬲，上次佢 delay
成個月後先比delivery date 我
dllm
我係咪要等到下個 sem 先有得用

但平左好多喎，等埋佢嘛

google對我地不嬲都係who fucking cares, 擺明冇心做你生意，唔係又點會amazon唔比送香港

等4a

話說有冇人有留意arcore? 之前話單鏡都做到depth calculation, 但我仲未有

希望快啲有香港

Pixel 2 XL成個月前已經有

上代銷情不理想 Pixel 4a 將不會推出 XL 版

點解3a冇冇你嗰粒制，剩係move closer to get object blending, 但都係唔得

貪平 活該。

之前係amazon買左條聲稱Google出既，同張圖一樣，應該係假野黎

再等pixel 5都出啦

巴打幾時買的？而家係咪已經冇唒啦
問咗好多間都係得xl
睇嚟要amazon

我係dcfever搵 你上去望望

唔止對香港

美國本土人買 slate 都係一樣情況

所以用唔到???

其實我唔知呢條線係咪有真野, 我買條線都已經係18年既事
因為部機本身無聽筒, 又唔想下下都開speaker, 所以我先買呢條線

即係要買返google 出既線???

部 pixel 3 宜家下半截 Mon 出理閃情況
屌你老母 google

要將個 moon 較光到 80% 先冇咁頻閃
逼我換機

This is Lg display.

轉左Pixel 4幾日用得好爽

typec to 3.5mm有兩款
你買既係模擬(analog)
入面冇dac
部機唔support
pixel淨係support有dac既款
簡單黎講 你見倒街邊幾蚊條
寫住咩support小米既 都係用唔倒
要買有dac既款
起碼7 80蚊

求救，整爛咗部pixel 4xl可以點樣換or維修，求教學

點解咁快手

屌我衰on9，做gym唔小心而家好撚肉赤
求方法整香港又得美國都得

Google store由black Friday到今日2020, delay again, 究竟會唔會去到佛誕

push！！！

想問下大家， 話說我以前用過pixel , 而家用緊pixel 3xl, 初頭都還好，但兩部都好快會有lag機既情況，例如開相機，影相轉拍片果下silde, 我見人地好順暢，但我總會lag, 然後禁左拍片，佢有機會禁完畫面係停左，窒一下然後段片睇番都係窒左下， 或者直接lag 到話出錯，要再禁。想問下會唔會關裝左nova launcher事，同埋有冇話部機邊d設定會影響順唔順暢？

3a d電夠唔夠用

屌呀 學埋hTC d衰嘢

買過部
或者去師傅到 黃店來，不過呢D冷門機要Facebook 問左有冇parts 先

你個情況應該唔關launcher事
一係拍片黎睇下係咪好嚴重

打機 3a XL.
唔打 3a 都一定夠

有dac既typec轉3.5先係主流wo
ipad chromebook windows機都support
模擬得返堆大陸手機support

估下今個月更新有開眼先用到face unlock未

屌。。。之前整爛u11 plus去咗dr phone整，都係黃，最後整到一pat屎咁驚撚咗

我淨係想搵間手工好，唔呃秤，用原廠料嘅維修鋪頭。。。。

我之前都係htc u11 plus
師傅到我之前都試過 冇呃人

我估未

你壞咩整成點
我嗰次又係爆mon，整完之後無咗press個sensor

我壞個部為htc one a9 其實係換電 但係佢整個時整爛左個mon 佢都換到個靚靚仔仔嘅mon 比我

你買乜

slate

同我一鳩樣，我27 nov 落單

我send 左封 email 去屌鳩佢，叫佢即刻同我cut 單

然後佢話搵 specialist 跟進

你幾時落單

差唔多果段時間，問題係收左佢張mon貼

屌，我都係

依加仲放左係度

無收你租？

我問左佢，佢話無問題放一個月都得

我要問定可唔可以即場睇住佢整。。。唔放心擺低俾佢

咁你Facebook問左佢先

問咗，等佢覆。。。。

哇， 好感謝你答我， 多謝， 多謝
我最初以為部機係壞， 但無理由叉電線又用到

而家呢條線都35蚊， 仲買咗3條（自用， 後備，親戚有急事幫買， 好彩佢用到）

再一次謝謝你解答

其實會唔會寄去美國整會好啲Amazon買，唔知可以點搞

搵 Google 問下

唉，真係麻煩
真係好大嘅教訓

巴打有冇推介邊個牌子最好

IMOS鏡頭貼同mon貼真係好正

接受到hk非原廠維修就呢個網搵

我係擔心佢用非原廠料，整到柒晒
之前u11+就係咁，個框無咗個sense，撳唔到個功能出嚟

apple有出

冇用過 但apple出得既應該唔差

apple既用到

係美國訂左返黎用完全冇諗過有用唔到既問題 好彩最後冇事唔係又唔見幾廿蚊

膠定係玻璃貼

幾錢

100

玻璃貼

$33X

pixel 3 用用下黑晒死機再boot唔到
係咪底板死

死機之前有冇異常？

我部Pixel 2燒底板死機之前溫度係好高，仲要係冇打機嘅情況之下。

鏡頭貼影唔影響影相？
我鏡頭癡咗普通膠貼
啲感光怪怪哋

pixel 3 xl 有邊隻type c to 3.5 mm 好用靚聲？

真野？

咁就唔知喇

睇到笑左出黎。點解唔裝返殼呢
起碼頂十幾廿次

冇先兆咁好突然黑咗
仲有冇得整

已經唔關殼事我係gym啲鐵餅鐵落去，個mon食正以後會乖，但係真係搞掂咗今次先

樓上推介 師傅到，一來唔知係咪真係好，二來佢建議我買過部新

寄返美國又好撚麻煩濕滯，唉

學生哥係咪唔應該諗pixel

返個pt都有錢買啦，細機都唔係好貴。

雖然我覺得呢個串唔少都係做緊野。

終於過完DATASETUP好、
FACKUNLOCK係快、
唔慣冇左FINGERPRINT。

我幾個月前有買尼隻
話係GOOGLE PIXEL BOOK拆出黎、
我用黎TYPE-C叉THINKPAD

本身淨買鏡頭貼，點知俾個sales 哄幾句，加上用緊既貼包唔晒個Mon, 所以就…

Pixel 3 / Pixel 3A 都比較平

我都係學生

上年年初膽粗粗係支那寶買部千幾蚊P2XL
依家狗都不屌支那寶

不過我前年都係儲一年零用錢去三禾買部P2
個人覺得一係返part time，一係平時支出少啲就自然夠錢買機

打唔打到機
唔求畫質只求順同唔會倒水電
而家部G6 lag住打機一場燒10%電

p3同3a好似斷左貨，得番二手

返pt比唔比人呃好睇自己

我上一部都係g6
換4xl係另一個世界

blackfriday清貨

好想換呀
但聽歌方面係咪都係G6好啲

3a唔貴，雖然二千幾可能都唔係細數目，但可以望下b&h, amazon

btw, 用不推文

換啦換啦
4xl冇跟type c to 3.5mm
我未試過用有線耳機聽歌
不過唔會好過g6啦一定

吉電腦嗰啲有冇反應？叉電又有冇反應？

用不推文呀

買條靚嘅 type c dac 可以一戰嘅

唔啦
我得隻ie80
買條靚嘅都800幾蚊

咁真係換到就留番條G6齋聽歌

有咩靚嘅type c dac..?

htc嗰條好細聲

fender嗰條睇啲台仔開箱好似唔錯

利申冇聽過

htc算好聲

btw 幾時先出pixel buds 2
功能、連線穩定度好似好勁

鐵餅禁死得安樂啦

十個套都死啦

唉。。。。今次之後真係要醒目
最大問題係我真係唔知搵邊度整。。。

pixel 3 爆左mon
整完之後, active edge, auto rotate 同light sensor 都用唔到

飛一轉台灣

咁又真係好撚貴咁的話我直接買過部好過

我爆背面，exactly一樣情況
係咪開幾次機會有一次用得番？
唔知相機係咪都係咁

相機冇問題
得閒睇下整多次有冇用, 整個嗰人話有三十人保養
真係唔得就可能換pixel 4(部pixel 3 用左半年都冇)

相機冇問題
得閒睇下整多次有冇用, 整個嗰人話有三十人日保養
真係唔得就可能換pixel 4(部pixel 3 用左半年都冇)

我係度預言 9成9係垃圾

你個問題

有冇得tune tune 個mon 隻色

唔好咁啦
buds 2 條trailer 好撚正，我今鋪信佢架

正
不過聽住先

possibility
pixelbook go隻not pink搞黎搞去都未出啦

鍾意影相就買 因為影相真係好撚靚

著重保養又追新就行貨三星

我唔怕舊早排先入P3 taobao
撞手神無事
二千幾
壞左掉左換部唔嬲

依家我部P2XL都只係爆mon，仲用到

但係好想買部P3 Not Pink
本身2XL對於我嚟講係太大
係日本見到實體機真係令人心動
個顏色好正

2020 January update

wfc
話說唔係本身就會support咩？又唔見Facebook Twitter之類要特登支援

+1
我都唔明點解display hz要app support
乜唔係淨係system, GPU support就可以啦咩？

4xl low screen brightness(0%/22%or more) 嗰陣個mon終於唔會偏綠
但係 11%嗰陣仲會

更新咗

果然pixel 4xl 仲未有開眼先解鎖

話説我尋日 send email 去屌google
話佢delay 左我部 slate 成個月

今日一起身，即刻出左貨，扣埋錢

尋日先仲見你話cut單今日就出貨

今日更新完得返light sensor 有問題

真係唔屌唔化

屌下佢然後話 cut 單就即刻出貨

其實我懷疑係software bug見外國都有人中同樣嘅問題

但係我係琴日去旺角換完Mon 先有事
有冇咁巧合

有冇人發覺Instagram用好多電？

我未既吊

快d send email 去屌鳩佢

send左啦

屌大力d 啦

我諗要話cut 單先得

電話既野

上兩個星期六都好地地
之後就矇過睇厚格av

好聲好氣係唔撚得㗎

又冇人想收留我部未開盒, 全新的大橙 Pixel XL 4 (128GB) ...
留個tg 傾下

想買pixel 3a/3a XL 有無教學?
爬左文 點解咁多人會俾人cut單?

google store 咳單啫
3a 最平果期已過咗

見amazon同google store個價爭好遠
amazon買機有無咩要注意?
unlock係咪香港都用得咁解?

本打手同google傾左成個鐘電話都未用到我pre order個$50usd
話24-48hr打返比我 26號到宜家都未有聲氣 屌你老母

其實好大機會係software bug

我p4 active edge連埋google assist一齊收皮
一陣ota完 factory reset睇下點

我估reset完都冇用
community forum大把用家都係咁反映

不要再說了

咁講即係個更新有伏？

唔知
community既好似一早有落

我就十一二月升完Q sensor失靈、最近多埋相機

我係前幾日收左皮，呢幾日試左好多solution都冇用
收皮前一日仲用到

越更新越伏

佢1月fix番12月個usb bug未
好多人complain12月更新整一大批usb cable用唔到etc
我條c2c都得番個叉電mode

我部p4 xl 個fast charge消失左

巴打咁勁用英文？

我一定會 er... er... er...

你個名 正常發揮啦

屌你，咪撚睇小毒撚

放棄啦，我前後send左十隻email屌柒佢咪又係CUT鳩我單
2018年追討50USD balance都足足用左兩星期

冇晒反應
插電腦叉電都係
recovery mode都去唔到

不過你如果係話用唔到balance而唔係收唔到balance既話
解決方法係要開過個新既US Google payment profile, 然後要剷走你本身香港個profile先會係Google Store度checkout見得返個balance option

剷走香港個profile之前記得個id, US Store買完野之後打比香港Google support同佢講你唔小心剷錯，佢會同你restore返，不過要30日內，30日後你剷走既profile會永久消失

咁似燒板，如果唔係吉足一晩睇下點，都係冇就姐係冇得救

放PIXEL 4 XL 64GB

呢部QC好差
相機focus成日跳下跳下
電用到30-40%就會十秒內熄機
整過一次好返，但而家死埋

係咪翻新機黎架？

乜美國google store 做嘢做到成舊屎咁

我之前幫襯hk google store 好撚快手

pixel3岩岩出直接google store買唔會係翻新掛

oh, 嗰時pixel 3初出qc好多都唔掂，好多都要換過部

有冇Ching喺呢間代購過？知唔知有冇伏？十二月二號買pixel4xl，上星期五先同我講準備出貨等到有啲懷疑人生見佢黃店支持下

係邊到揾到

係邊個位見到？揾極都無

揾到了 thanks

用呢間幫fd入左部細4 ，都係12月頭落訂。
20號拎得

我又無事喎 ，今日返工個陣輕鬆update

有冇人睇CES 2020

Google 有野講？

跟住教學做唔到 唔通要complete uninstall

屌

我上次update都可以restore個boot image 唔知點解今次又唔得 唯有flash多次個patched boot image 不過得閒再搞

我都係咁
1. magisk用edxposed 版(20101)
2. disabled all module
3. unhide magisk manager

第一次
4a. uninstall magisk (restore images)
5a. OTA
最後fail

第二次
4b. uninstall magisk (complete uninstall)
5b. failed to uninstall
- Copying zip to temp directory- Installing uninstall.zip1566+0 records in1566+0 records out1603584 bytes (1.5MB) copied, 0.001779 seconds, 859.6MB/s1045+1 records in1045+1 records out1070668 bytes (1.0MB) copied, 0.001427 seconds, 715.5MB/sArchive: /data/user/0/com.IcqD.oEQC.xsx3QC/cache/flash/install.zip inflating: META-INF/com/google/android/update-binary inflating: META-INF/com/google/android/updater-script inflating: arm/magiskboot inflating: chromeos/futility inflating: chromeos/kernel.keyblock inflating: chromeos/kernel_data_key.vbprivk inflating: util_functions.sh inflating: x86/magiskboot inflating: META-INF/MANIFEST.MF inflating: META-INF/CERT.SF inflating: META-INF/CERT.RSA
************************
Magisk Uninstaller
************************
- Current boot slot: _a
- Device is system-as-root
- Device platform: arm64
- Found target image:
- Unpacking boot image
open: failed with 2: No such file or directory
! Unsupported/Unknown image format
! Installation failed

code未unhide magisk manager, 但unhide 咗之後都係失敗

之後試過bootloop入fastboot
要攞番電腦fastboot flash boot magisk_patched.img 先開得番機
結果到而家放棄咗apply OTA住
有冇大師幫我手研究下我爭啲咩做漏咗

product發佈多，同埋冇live

你第一次果陣restore images 成唔成功

佢話成功，但我唔見成功到
superuser 仲係granted
而且update 唔到OTA
之後reboot好似bootloop咗(好似係)

咁你flash返patched boot image之後仲有冇試多次 就咁睇方法應該無錯

試咗好多次啦
google又唔同我講點解唔比我裝OTA update

我DEC PATCH都係咁更新 唔通MAGISK定GOOGLE改過野黎 令個方法唔再WORK

冇架，其實就真係lag囉~但例如我開相機lag, 我kill左後台佢，再即刻開，佢又會好似正常番咁。 總之就係一耐唔耐用完其他野突然開相機，佢就會lag. 唔止開相機， 玩pokemon go都會lag.

International call?

我自己唔係用magisk原生個patch
而係用edxposed嗰個
會唔會有關係，我見有啲人有專登做個.gz嘅backup
會唔會係因為我冇所以uninstall唔到magisk

一係你試下fastboot flash原生boot.img入去睇下可唔可以做到ota 之後再用方法裝返magisk

我今次都係fail左
好彩有full image
裝緊ota

即係之前用緊個uninstall magisk去做ota個方法已經唔work

應該成功
但係好哂時間

我估用係P4上面唔work

但我係p3今次1月patch唔work 但12月patch又work

咁我得閒都咁做先

想問下我咁樣fastboot flash番原本個boot
有冇得喺magisk install on inactive portion直接root咗佢

應該無喇 你要用magisk整個patched boot.img再fastboot flash呢個img返去先可以裝到magisk

可以更新，一定要patch

唔知了

返去買佢個preferred care 再寄去整

佢打比我
來電顯示 "Google"莫名其妙優越感

for pixelbook

咁使唔使畀長途電話費

有冇cap低

應該唔洗我比掛

factory reset完就彈番出黎

影相白痴
想問下有冇tripod推介下
同埋點解有陣時一般mode影出嚟iso會仲高過夜拍嘅 同一個位影

啱啱search到啦 原來係低iso長曝光咁影
自膠

電話費好似係Google俾
之前整Nexus 試過

幾錢？

咁我個WhatsApp唔識係背景run係咪都係系統bug 之前都唔會 係呢排無啦啦出事

有時收到WhatsApp唔識彈通知 要開app先見到有msg

慳電mode?

我都未得閒試添，希望唔使特別搞過

我有時都係咁，同但whatsapp佢background running係勁長時間，正常應該唔會咁，唔知係咪whatsapp update完先有呢個問題

有冇人部3個security update update咗3次都仲有嘢要update

今朝出左貨，用overnight delivery，應該今晚就到集運

你預要都得喇

應該係長時間背景run先係正常 如果唔係點收到通知同彈出黎通知你

有冇人個EnableSoli magisk module收左皮

wakelock先會著，長run反而有問題

邊間速遞肯寄電池去外國？

試過用HK Post 寄 打回頭

即係我依家係WhatsApp唔識wakelock搞到唔彈通知
有冇得搞

battery嗰度係咪restrict左佢？

我覺得係佢部嘢問題
我間中都會唔彈通知
有陣時無啦啦喺到震又冇通知
要自己搵邊個app震9我

同埋啱啱試過 明明較咗face id淨係解鎖
唔入home screen
佢自己幫我入埋
部嘢好鬼死多bug

佢用咩送黎咪用返咩送過去

已經set左無限制都係唔得

咁唔知啵，battery optimization唔開有冇用？
我就開左都冇事嘅，但你試下有冇用啦

姐係邊間

今晚試下更新jan patch有冇改善先

深水埗果間特賣城

set左唔開都唔得 依家開返算喇

應該冇
我更新咗

咁睇黎係bug喎不過我wtsapp啲noti有時會冇左，唔知係android bug定wtsapp bug

但WhatsApp呢排好似無更新過 咁得意無啦啦出事

noti同你一樣我3a, 唔知係乜事，但除左wtsapp有咁嘅情況其他又唔太覺

估唔到pixel都咁多bug

我上個月9號有update, 但冇為意係咪wtsapp update完就咁定係patch update完先係咁

我都係9號更新過WhatsApp黎 但印象中問題係呢個星期開始出現 應該都唔關patch update事 因為我唔係呢個星期先update 我應該月頭已經update左

我留意到應該都有兩個禮拜
但其他app你有冇問題？

應該就無喇 lihkg有人quote都識彈notification

咁要等wtsapp fix喎，仲有就係啲noti喺lockscreen有時會摺埋左拉唔開

慳電mode係咁 我懶得fix 反正唔開
除咗開慳電mode會 software都會
更新咗一月patch就冇事 佢寫明fix咗

冇行貨既貴價電話